「遊行後下一步」設下死線，要求政府即時回應訴求!!!!

今日200萬人上街，如果行完 政府都唔理 係完全漠視民意，視香港人猶如垃圾。
應該設下死線，要求政府回應訴求！！

訴求按以下先後次序！
1. 撤回送中惡法
2. 撤銷612事件被捕人士
3. 相關官員即時問責下台
4. 停止白色恐怖，
警方及港府即時停止審查612罷課老師及醫護人員
5. 重新檢視相關受爭議性條例 如國歌法、東大嶼填海等

推

同意

之後呢

行動升級